差佬由深水埗大埔道去緊尖沙咀

有四五架客van, 大家小心